有帶人識呢條友

00:15 開始

又用腳踢人。

明顯市民嚟

老豆終於搵到仔。多謝